又係白頭佬 - 街工稱不再參與民陣工作及會議

屌你老母

割得幾快

死虧佬
成個黨執7左佢